假設鋼鍊香港演員點揀好？

何遠東係咪做桂杜尼

父親大人=維尼
布拉多萊=林鄭

鄧萃雯=賴斯黛

唔夠快添

小梅: 阮小儀

愛德華：姜濤😻😻😻

傻鳩

lm睇彭建新做黑色疾風號

哇屌咁好玩真嘢嚟

大哥哥.....

劉丹=大總統

新會然定00後?

點解俾你講到要二揀一咁

無人可以做到愛德

固定軒

姚林=洪永城

可惜彭健新瓜咗

細眼

邊個做妹妹同隻狗

又年經
悶唔悶D

休斯 石修
上校 刀甲